好似有人hack咗我部電腦 要求我比特幣⋯

各位絲巴 求救 我收到一個email
佢話知道我部電腦嘅密碼
要我畀比特幣
我部電腦買咗冇耐 所以未裝防毒軟件
我真係比佢？？
我好驚⋯
雖然部電腦暫時冇乜嘢响入面
但係之後仲要用佢
Hey, I know your password is: XXXXXX

Your computer was infected with my malware, RAT (Remote Administration Tool), your browser wasn't updated / patched, in such case it's enough to just visit some website where my iframe is placed to get automatically infected, if you want to find out more - Google: "Drive-by exploit".

My malware gave me full access and control over your computer, meaning, I got access to all your accounts (see password above) and I can see everything on your screen, turn on your camera or microphone and you won't even notice about it.

I collected all your private data and I RECORDED YOU (through your webcam) SATISFYING YOURSELF!

After that I removed my malware to not leave any traces.

I can send the video to all your contacts, post it on social network, publish it on the whole web, including the darknet, where the sick people are, I can publish all I found on your computer everywhere!

Only you can prevent me from doing this and only I can help you out in this situation.

Transfer exactly 900$ with the current bitcoin (BTC) price to my bitcoin address.

It's a very good offer, compared to all that horrible shit that will happen if I publish everything!

You can easily buy bitcoin here: , , , or check for bitcoin ATM near you, or Google for other exchanger.
You can send the bitcoin directly to my address, or create your own wallet first here: , then receive and send to mine.

My bitcoin address is: 1LfYcbCsssB2niF3VWRBTVZFExzsweyPGQ

Copy and paste my address, it's (cAsE-sEnSEtiVE)

I give you 2 days time to transfer the bitcoin!

As I got access to this email account, I will know if this email has already been read.
If you get this email multiple times, it's to make sure you read it, my mailer script has been configured like that and after payment you can ignore it.
After receiving the payment, I will remove everything and you can life your live in peace like before.

Next time update your browser before browsing the web!

驚

唔好比

2019年啦

有用？

個密碼係咪中先?

但係佢真係講得出個密碼

就係

推多下

洗機重裝，當佢真係有擺木馬係你電腦到，你洗左機就冇左

你係咪真係係電腦前捽碟先

扔左個hdd

自己裝到？使唔使拎出去比人裝架？
我電腦白痴

有 但本身有用貼紙痴住

同問

上網google 下啦！2019 年了。仲信這些email

佢真係講得出個密碼 冇得我唔信

感謝巴 但係我衰在唔係好睇得明⋯

唔使理佢，佢入左黎就唔需要同你先禮後兵，直接encrypt你部機。
密碼啱唔出奇，因為不同網站間中都成日洩流密碼。
而一般用戶用黎用去嗰幾個，所以可能你之前用過嘅某網站密碼俾人hack左都唔定。
如果真係驚嘅，backup使啲重要野上cloud(佢地會掃毒)、重新clean install windows，再改晒啲常用網站嘅密碼。
記住密碼要複雜或者夠長。

你電腦個密碼係咪有係其他網頁用過?
好可能只係某啲網Leak咗你個email同pw出去

搵memo遮鏡頭，電腦暫時唔好連internet，千祈唔好比錢，用電腦login過既account改左password先，佢email你可能你上網click過咩廣告佢hack你，但起碼唔係ransomware先，仲可以搵方法，有冇多d email既資料，其他要等高手答

咁我裝返個防毒會唔會好啲？
或者有冇邊隻防毒好用？
感謝巴

好 唔該你
真係驚到唔知點頭先

係呀 諗住易記 又快

有佢email 但係我自己google 過就冇發現

backup 番重要資料，重灌windows 就搞掂啦，之後裝番防毒

唔該巴

密碼係電腦密碼

係

呢封麻

今日我都收到封話我拎公司機上咸網cap左圖同用web cam cap左片
(cam 長封同點會拎公司機上)

google完del左封email就得 (google下係基本啦)
擔心咪裝個防毒掃下

而家無鎖你file就得啦

你係咪有開住電腦捽碟先，冇就理佢都囇鳩氣la

如果你今日比得1蚊
佢聽日一定問你拎10蚊

改完密碼 有咩雙重認證就開哂佢
然後覆佢EMAIL屌哂佢全家

我唔知會唔會係ransomeware
我唔敢開部腦

就算冇 但係之後如果我有自己嘅相
都會比佢見到 咁咪死⋯

我三個月前都收過類似電郵，佢話佢知道我電郵密碼，如果我睇咗封電郵會知道，要俾bitcoin，之後我改咗個電郵密碼，到而家咩事都無發生

我就係exactly 咁樣
但你有冇裝防毒本身？
有冇重裝win / os?

係h快點影我打j片放上網，想俾人睇

你叫佢hack你咁

重裝window啦
唔識可以幫你

真係唔識

[行動post]如何塞鐵

I collected all your private data and I RECORDED YOU (through your webcam) SATISFYING YOURSELF!

down個windows安裝檔（應該google唔難搵，燒入去dvd，記得要燒，唔係淨係copy入去
放心，又係上網google下就有教
之後用隻碟開機

但係我部腦係laptop.....

只不過係你用開嘅某一個網站db泄漏，令你密碼同 e-mail被其他人知道咗。
你用have I been pwned 網站check check咪知
只要你冇亂開exe，電腦被hack可能比較低

Checked
Good news — no pwnage found!
No breached accounts and no pastes (subscribe to search sensitive breaches)

我肯定佢係有你啲片嘅話，一定係封email裏面send埋比你，唔好講話片，只係attach一個screenshot，都嚇到你即磅水啦。

我都有諗過呢個問題
因為我電腦冇乜野
除咗games
但係見佢知我密碼
都會驚驚地⋯

有收過 直接無視 Del 左email 咩都無

但你有冇裝防毒本身？
有冇重裝win / os?

樓主係咪有正身ac,又係差唔多名
成日開膠post

本身有防毒 剩係Del 左封email
靠嚇姐嘛 驚閪咩

你同老豆都差唔多名
咁係咪同一個人？

從來未用過防毒😂
你google
win10 usb
第一個microsoft就有晒step

巴 介紹下用邊款防毒

冇用呀ching
上咸網唔好手多

中左係account 被人hack左咁解？？

裝咗好過乜得冇

根本唔重要 擺明呃鳩人
我部電腦都無cam 佢都照send

想睇樓豬點satisfying yourself

好唔該晒巴咁有耐性解答我

上你屋企幫你裝
但係你要捽碟一次俾我睇

唔想勞煩你

我都收過 不過係舊pw冇理佢

我都收過, 估計係以前有D網頁被hack令到password流出
exactly哩封野, 係我以前用ge password黎
趁而家改哂你所有用哩個password ge account, 唔係會被人入到

呃下我都好
上WINDOW官網拎隻手指就裝到 唔想煩就俾錢叫人裝啦

好好好 即刻改

依類email好常見，你用依封嘢嘅字google下會搵到相同嘅

偷到你密碼都唔奇，不過得個email密碼做得乜，咁勁嘅一早入埋你銀行戶口搞啦

唔係email密碼
係我電腦嘅登入密碼

你痴住個cam佢又點會影到你自慰?
定你有一次捽自己個陣唔記得庶住個cam?

所以上面有巴話佢係漁翁撒網

但係你有冇自慰先?
佢估中定你真係有?

樓主咁驚是咪身有屎

backup 洗機囉

屌 冇呀 有時間我寧願打機 睇youtube

話晒新買就收呢啲email
驚電腦中屎多啲

我都收過
我冇CAM所以DEL左佢冇理到佢
密碼都冇改仲係冇事冇幹

唔洗理佢啦, 我當佢真係有晒d野係手, 你過左錢比佢之後, 佢都唔會放過你, 越問越多
你而加要做既係1.改晒d pw佢, 2.重裝部電腦, 3.忘記呢件事

我都係改下 求個安心

轉頭就裝

成早都收到Exact7ly 同你一樣嘅email
又係中密碼 但我冇理過佢 咩事都冇

屌stock x pwned左我

幫你諗個密碼啦
HQ@25Ajhd@248Akx0xsjIw&@23

你認為佢會睇得明？

點解可以咁淡定

試過收到一封一樣內容既email冇理到佢
如果佢真係有你相/片 就唔會一幅preview圖都冇啦

你部電腦會有咩重要資料?
我有2TB AV 由佢慢慢睇

好明顯係template email黎
話咩有我喺電腦面對打j片
On撚9

嘩 黑鏡喎

呃人釣魚姐
我都收過
中呀 但係由小學開始用既密碼來
加下身邊緊要既email或者banking果d一早就轉晒難記既password仲要有埋2FA

唔怕啦 當佢無到

巴打，你好似侵犯緊佢個人私隱喎
下載 Bitdefender Antivirus 免費防毒
記住以後每次用唔同嘅密碼 (唔好咁懶)
以後每個月至少backup一次部電腦 Macrium Reflect Free

樓主電腦都唔太識仲教人用 dd 打 command...
可能連 terminal 都未識開出黎
用 rufus / etcher 啦

佢係hack咗人地server攞到個密碼，唔關你電腦事，如果密碼冇改過就趁早改，密碼唔一樣就唔使理

免費work? 仲諗緊買邊隻裝添

密碼已被泄漏，但可能係hashed format，唔一定係plain text。
但都應該立刻轉密碼。遲早會被賣去黑市。

好 唔該晒

洗機+換hard-disk
之後再改密碼

問佢人民幣要唔要？

裝個Malwarebytes Scan下部機

灌你老母

我有網上報警，警察話其實無乜嘢做，我電話(IPhone)又無重要嘢，佢話唔好俾錢就得
我收到個陣都好擔心，仲傻到用張紙遮住個前鏡頭

Window密碼隨時仲易爆啦

掃毒，清毒，改pw，完

如果佢真係知道晒你密碼，直接login你ebanking轉走晒啲錢咪仲快？

[圖已經係fact] 淋奠同王志民星期五1800去碩門鄉議局

用埋d翻版windows 預左

Er 應該平時都要遮住